FD2車主入，傾吓改左啲咩

你哋用咩避震呀？
本身用緊modulo
諗住換Ohlins DFV
順便換埋頭尾蝦蘇

賣撚埋都未改

貼咗 藝 貼紙
即刻加20匹

國產17吋旋壓式鍛造輪圈
國產AP 330mm 魚勾剎車碟
國產AP Racing 剎車皮 0-850C, friction coefficient 0.55
國產4-way 複筒式避震
國產碳纖維肥腸, 冬菇
國產4-1頭段
國產鈦合金全直出水喉通
國產1.5 way 碳纖維 LSD
國產加大水箱
國產碳纖維bonnet
etc....不能盡錄...

全原裝冇錢改

改左心機落去

用緊tein櫈到仆街
想換無限隻尾翼 不過貴到仆街

做咩賣既？換咗咩呀？

坐埋條女加多20匹

堅？

GolfR

細強防盜
option原裝軚控軚盤
已寫hondata電腦 (5050轉著tec)
無限蕉
JS假吹（有原裝）
日本3Q尾喉

aragosta type s 避震
無限快棍
ngk紅盒 racing 8度火咀
Gruppe m風箱
梯水箱
Defi 2代 三連錶（油溫 油壓 水溫）
Spoon左右藍鏡片
JS油底螺絲

ORC 309D極力子
極力子鋼喉
DC5 4-5-6波牙
新換銅索牙
cusco 1.5 way power lock

Rays 18” 57C6 別注版電光藍
DBA T3 迫力碟
Pmu999逼力皮
逼力鋼喉

正廠Feels頭冚
正廠Feels鬼面罩
正廠Feels頭Bumper
正廠無限雨檔
正廠無限水箱蓋
正廠無限碳纖波的
正廠amis 三連錶座
正廠日本碳纖手抽

碳纖窗制

10.1寸android 四核心車機
Nakamichi低音箱連後級
已換4個Focal喇叭
pioneer高音喇叭

全原裝正
不過避震太櫈 頂唔緊

Mono sport? 聽人講tein好跳下，係咪呀?

重料
頭尾鈴幾多J? 較幾多度camber?
我想玩JDM 頭9.5 尾9J 大camber

想買無限蕉同中至尾 但絕左版

全原裝最好
改乜撚

我覺得Toda中至尾幾抵玩
有聲有畫

我外觀係全原裝

Toda嘈好多 想換無限 一係換FGK RM01A

跟車返有原廠Modulo led日行燈
鬆手制自動著
買返黎換左
Aragosta 避震
聽聞 Ohlins 新裝都會有雜音
所以冇揀
無限頭唇
無限碳纖維紋手抽
到期消耗品
Dixcel SD前後碟
Endless M前後皮
之前想換無限中至尾
可惜上年想訂就停產左
慳返
自己唔鍾意飛
原裝機器可以間中爽幾腳就夠
玩左幾年每次都係自己揸去驗車

6定7?

垃圾牛肺車一架有咩好講

有一架揸緊

全直車主留明

Aragosta咩價位？感覺如何？

價錢同ohlins差唔多
近兩萬
未計裝工同四輪定位
一定冇原裝咁跳同登
大部分路面都舒服
過灣車身夠企
Highway 過凸小小既渠蓋避震回彈複度都大
可能要改吓彈弓個K數
咁一定冇得同普通房車個舒服度比

Rico哥電子油門

師兄邊區出沒

搭單問下，你地係咪當代步車揸

我一日80公里到揸type r是咪浪費咗架車

6 想要？

改完仲衰過以前

mk6 R好唔好玩

重改又daily既
真係覺得部車好撚慘

日本國？

6r啱budget 上唔到7
一係就7gti但又想要r

我都係一日80公里， 但唔揸就擺係度， 好矛盾

我一年都係揸5000公里左右
就算公司有位泊車
都唔係日日揸
有時搭車仲方便

係 揸50-80都冇乜野 一上到120+ 唔講以為玩緊灰熊山

tein都櫈？

山路，公路都無敵
Track就慳返

有啲S3 $20搞掂

fa1 ok？

當玩具就R
日日揸就GTI

s3係靚仔不過audi

唔會日日揸啦
返工搭車方便過揸
雖然我都想日日揸

接受Golf R但係唔接受Audi係咩logic

我知係同一個底盤
但感覺上audi好似多野壞啲
同埋我budget係under 150k嘛

水貨佬愈賣愈貴
近10萬公里未出牌
都賣成26萬
有d仲過30萬

點只同一個底盤
偈同波箱都一樣